====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: « La culture spatiale , conclut Gérard Pénot , c ' est ce qui nous différencie de celle plus spécialisée des services techniques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

